[世3天敵]哥帥霸氣：進攻敵人只餘拾球僮

【體育】曼城今季攻力之強，可以用瘋狂來形容，領隊哥迪奧拿更霸氣表示，唯一可以阻礙他們進攻的，就只有拾球僮。

在周六英超主場以7:2狂數史篤城後，曼城在8場英超已攻入29球，平均每場攻入逾3.6球，比上季同期多出10球。哥迪奧拿（Pep Guardiola）表示：「上季我們經常都會有入不了球的感覺，今季完全沒有了。」

哥帥在入主藍月後，就希望可以踢出自己的風格，更坦言今季前線陣容沒有大變動，進步全因在細微處力求完美：「我們的宗旨保持不變，只是在細節上加強了，踢得更快更簡單，有這樣的節奏，我們就可以創造更多入球機會。」

哥帥對完美執著得就連拾球僮的反應快慢都計算在內：「對水晶宮時，我們贏5:0，在頭20至25分鐘，我們已做到最好了，但往往要等待拾球僮要5至10秒，這樣會影響到球隊策動或防守反擊。」

又黎囂張

有預感呢個係環保post

又黎

lm bin c

買埋世三咪唔驚囉

上年同樣時間.....

贏嗰幾場就貢串

屌你老母啦

冇咗你鏝咪可以大炒對手

邊個夠膽反哥daddy? 😁😁👍🏿

鏝城需要盡快輸一場

準備bin c

屌你老母哥狗又鳩up

死哥狗咁樣講一講，我點神都救你唔到，我屌你老母

今晚應該買拿玻里？

顫抖了

哥狗可以收皮了

又貢多咀

今次仆街了

我覺得起碼好過摩狗

2條友都2年3億

ging

今年醒目唔話要輸波